有無人每朝都會買kfc15蚊早餐

正
帶番工食

我整俾你

好